### Условие Задания:

В одной далекой стране правил крайне сумасбродный король, который больше всего на свете любил власть.
Ему подчинялось множество людей, но вот незадача, у его подчиненных тоже были свои слуги.
Король обезумел от мысли, что какой-нибудь дворянин или даже зажиточный холоп может иметь больше слуг, чем он сам.
И приказал всем людям на бумаге через запятую написать свое имя и имена своих прямых подчиненных.

По результатам опроса король получил огромный список из имен (see "**pollResults**")

У короля разболелась голова. Что с этими данными делать, король не знал и делегировал задачу невезучему слуге.

Помогите слуге правильно составить иерархию и подготовить  отчет для короля следующим образом:

```
король
    дворянин Кузькин
        управляющий Семен Семеныч
            крестьянин Федя
            доярка Нюра
        жена Кузькина
        ...
    секретарь короля
        зажиточный холоп
        ...
    ...
```

Помните:
 1. Те, кто у кого нет подчиненных, просто написали свое имя.
 2. Те, кого никто не указал как слугу, подчиняются напрямую королю (ну, пускай бедный король так думает).
 3. Итоговый список должен быть отсортирован в алфавитном порядке на каждом уровне иерархии.
 4. Исключить циклические подчинения
 5. Уровень вложенности неограничен

